a09！！！！入一入黎

對號入座

有無黑絲片介紹
利申 中意淫底怕羞女

死左

咁慢

屌你老母親節!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁有禮貌牙
有無片些牙

戒緊j
利伸：兩星期度

好人好姐戒咩j

儲定俾女神

儲多廿年先啦

儲定錢好過啦

想含
2星期冇打d精一定好濃

唔好影衰我個名

死基佬

你個名仲有得再衰？

分身自推

咁同冇打格有咩分別